雖然你已離開，但我還能喜歡你嗎？

我再見你唔到，若我們再見還是朋友嗎？雖然我知你沒有討厭我，但亦沒有喜歡我，不過我還應等嗎？還是我應相信你會幸福，又或是相信自己等到你後給予你幸福嗎？我知不會有答案，但我又應如何選擇？

乖 別等
朋友不朋友你也控制不到

no

廢柴

但愛一個人更應願意等，雖然有種愛叫放手.............

同你一樣啦，得個講字

唔通你係佢，係佢先答到我依個問題炸波

祝福他遇上屬於他的幸福吧

人地同第2條女/仔開心緊啦,你仲係度叫春

但我亦可能是屬於他的幸福呢⋯⋯⋯⋯

你講得好岩
我都想成為屬於佢既幸福！！

咁又關你咩事呢？要你批准？

就係咁先想等...................

但等有用咩？

唔等又做得d乜...........

有時候我也在想應不應該等
還是成為好朋友繼續守護她
或許這也是一件幸福的事情

你又知人地無鍾意過你？

點樣可以令一個女仔 回心轉意

朋友都不是了
點等
冇人比我等

Sigh

但最幸福莫過於與他/她幸福地一起

我從佢把口得知.......或者佢騙我，因為我曾感覺到........

請等我。

我都想知.........

試下重新開始過，如果唔得就只怪當初太狠.......